無ozil 的阿狗起碼高一班波

認同嗎

agger

係打多一個

駁唔到

剩係講迫搶都已經差左兩個level

冇埋黑b 再高一班

雲加分明玩佢 出ozil又唔用拿卡

睇你點睇
效率係高左
但進攻質素上係差左都係事實

伊禾比做過乜？

出山狗又低咗半班

義和B>奧燒
起碼無隱形

佢踢波
奧燒奉旨隱形
踢波>隱形

我又唔覺真係差左
之前咩波都要俾哂奧燒做反而無咁爽